［道德高地］試著說＂反人權鋪頭＂，不要說＂藍屍鋪＂

屌，即刻將裝修呢個行為昇華至道德最高點